英格蘭歐洲自由博擊聯賽

究竟會係邊隊贏

諗下兩邊會攞幾多張牌

兩隊都不死人